# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2021 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2021.
# 
# Translators:
# gbtami <gbtami@gmail.com>, 2020
# Marken Foo <marken.foo.yw@gmail.com>, 2021
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-09-09 12:57+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2020-05-04 12:19+0000\n"
"Last-Translator: Marken Foo <marken.foo.yw@gmail.com>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (https://www.transifex.com/gbtami/teams/14790/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.4.0\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../templates/404.html:19
msgid "404 GAME NOT FOUND"
msgstr "404 未查到棋局"

#: ../templates/404.html:21
msgid "Sorry, not all games are saved on the Pychess server."
msgstr "抱歉，但并非所有棋局在Pychess服务器里保存。"

#: ../templates/404.html:22
msgid "Probably it was abandoned or stopped before the third move."
msgstr "可能是在第三步之前停止。"

#: ../templates/404.html:23
msgid "Return to the main page"
msgstr "回返主页"

#: ../templates/closed.html:8
msgid "This account is closed."
msgstr "此帐户已被关闭。"

#: ../templates/patron.html:8
msgid ""
"As you know, pychess-variants is a free server and it will remain free forever. However, maintaining and improving the server costs time and money.\n"
"If you like our work and find our server useful, please donate through patreon or paypal."
msgstr ""
"如您所知，pychess-"
"variants是免费为您提供的，而永远会是免费的。然而，维持与更新我们的服务器导致时间与金钱的消费。如果您想支持我们的工作，请通过我们的Patreon或PayPal捐赠。"

#: ../templates/players.html:9
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: ../templates/players.html:28
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: ../templates/players.html:35
msgid "All players"
msgstr "棋手一览"

#: ../templates/players.html:36
msgid "Tournament winners"
msgstr "锦标赛冠军"

#: ../templates/players.html:37
msgid "Shields"
msgstr "盾牌赛持有者"

#: ../templates/profile.html:13
#, python-format
msgid "%(count)s game"
msgid_plural "%(count)s games"
msgstr[0] "%(count)s 对局"

#: ../templates/profile.html:40
msgid "Watch games"
msgstr "观看棋局"

#: ../templates/profile.html:42
msgid "Challenge to a game"
msgstr "挑战"

#: ../templates/profile.html:45
msgid "Import game"
msgstr "导入棋局"

#: ../templates/profile.html:48
msgid "Export games"
msgstr "导出棋局"

#: ../templates/profile.html:51
msgid "Lichess profile"
msgstr "Lichess个人资料"

#: ../templates/template.html:17
msgid "Tv"
msgstr "TV"

#: ../templates/template.html:18
msgid "Current games"
msgstr "当前对局"

#: ../templates/template.html:19 ../templates/tournaments.html:6
msgid "Tournaments"
msgstr "锦标赛"

#: ../templates/template.html:20
msgid "Players"
msgstr "棋手"

#: ../templates/template.html:21
msgid "Editor"
msgstr "棋盘编辑器"

#: ../templates/template.html:22
msgid "Analysis"
msgstr "分析面板"

#: ../templates/template.html:23
msgid "Variants"
msgstr "棋类"

#: ../templates/template.html:29
msgid "Login with Lichess"
msgstr "Lichess登录"

#: ../templates/template.html:29
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: ../templates/tournaments.html:9
msgid "CREATE A NEW TOURNAMENT"
msgstr "创建锦标赛"

#: ../templates/tournaments.html:18
msgid "Now playing"
msgstr "正在进行"

#: ../templates/tournaments.html:20
msgid "Starting soon"
msgstr "即将开始"

#: ../templates/tournaments.html:22
msgid "Finished"
msgstr "已完毕"
